籃球鞋討論區

前排買左幾對籃球鞋都唔好著，有Kobe Ad curry 3 Kd 9 kyrie 4 ，對對都唔係好啱著，想問巴打對adidas籃球鞋有咩意見因爲我未著過adidas既籃球鞋 ，可能會試下買adidas鞋
PS 想收Kobe x us9 如有請pm

Pg1

Big ball brand

好著？

屌咩

Dame4